17/18學年 Non Jupas Offer神顯靈 ［52］ 祝各位收到offer

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKUs 官網: 已轉換文字為連結
CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處
<br>

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
BU Telegram group

PolyU Telegram group

CityU Telegram group

EdUHK Telegram group

LingU Telegram group

第一
守門員曹永廉/堅系跳制/ offer女神/迷離妹妹 (#60115)係搞事嘅

第二
Application submitted? Under Review? 咩嚟㗎咩意思呀點解人有我冇㗎點解㗎點解㗎？
City Application Submitted定Under Review嘅準則係冇人清楚知道㗎，唔好再問啦，冇人答到你
知道其他人係咩status亦冇用，你唔會知係自己有機定人哋有機

Under Review 中文係咩意識？
係審查緊處理緊搞緊你個申請呀
唔撚係代表你會冇interview呀
唔撚係代表你會冇offer呀
唔撚係人生已完呀

定啲嚟！你得嘅！

第三
Poly system有冇edit掣代表咩？
早幾個post有巴絲提過冇edit掣=有offer，
後尾真係好多人係呢個情況，
但陸續都有人上嚟講話自己係冇edit掣冇offer，同有edit掣有offer。
所以當係一個參考啦，唔好信到十足，免得希望越大失望越大

edit掣點check？
login --》application no.
print friendly同一行嘅右邊，本應有個edit掣，但有啲人冇咗。

幾時會冇㗎？
暫時係星期二晚開始已經有人冇
至星期三晚出offer前都可能會冇咗粒edit掣

第四
HKCC 4.5分咪好易高分？咪好著數？
HKCC底分係4，唔係4.5
唔存在著數咗呢件事，因為個risk係好大
如果大學覺得有問題嘅話，佢哋自己都會計返
所以唔好再話咩好著數嗰啲啦

最後，希望各位追下post，唔好執著喺冇人確實知道答案嘅問題度
祝大家收到自己想要嘅offer

新post拜拜offer god

gpa god

City e&of offer god
顯靈係我身上啦唔該

多謝offer god比Chin n Hist history stream AS2 offer我

另再求ppp as2 offer

offer god
gpa god

跪求offer
offer god

岩岩收到city mc 多謝offer神

ppp offer god

又一個po喇
City tvb offer god
求下你比機會我
如果你地手揸tvb offer而等緊其他既話
好希望你地到時有offer會放tvb
因為真心好想讀呢科
我愛tvb

恭喜曬 介唔介意講下你gpa幾多倒

新po再拜 city offer god

mc 收咁高
3.6有冇機
好似冇乜人放mc

收到city crim既介唔介意講下自己gpa幾多？

有無巴絲係26號in crime 而又岩岩收到offer??

3.6絕對有機喎 放心

我同朋友放左 上面有人接實左

又新一帖，要即刻入黎拜tvb offer god
多謝今日已放tvb offer嘅巴絲

offer god 你見唔見到呢度有好想入City tvb嘅苦主 超想行傳媒呢條路超想做新聞做廣播嘅人
sincerely跪求Peter給一個機會好想做你學生啊

求offer神
比我食city hist的n手飯吧！！！
求下你

Offer god 我愛comm科
求你賜個mc或者tvb比我
其實只要有offer 我都肯受
我就黎頂唔撚順啦offer god

有無等待city chin&hist 既巴絲開個telegram grp交換下狀況

City Crimi係先今朝11:51經e-mail寄黎，隔10分鐘倒再有短訊通知，conditional offer個CGPA係3，5月21號或之前要決定accept/decline offer，留位費$10,000
我係CCCU 3.7x/4.3
各位有offer嘅9月開學見，未有offer嘅唔好放棄，因為實有人會decline offer，一日未到最後都唔認輸，我識有人上年8月尾先收倒City電話話有Crimi offer，問佢要唔要，各位加油！
再一次多謝Offer God

巴打講既第一輪係offer？姐係會有第二輪 ？
定你既意思係到時可能有人reject offer所以都算第二輪

唔該晒巴打! 期待n手飯

Ppp offer god
我頂唔撚緊喇
任何n手飯我都肯食咖

22號dead都無用 都無人會reject架啦

多謝你既鼓勵，真係好想要crimi

我唔介意等 我只係最後有呢個offer

多謝~ 無諗過今年收咁高
>3.7 好似係18號deadline

係email通知定sms?

email之後有sns
btw個fd會reject想要嘅接住

等食n手飯

介唔介意講下係3.6頭定尾 想知佢係跟gpa派定interview 都好緊要 見好多收到都高gpa

我覺得crimin應該會再派 好似唔見第2日 in既人收左offer

我有fd第二日in都收左

有冇人收到cultural heritage stream 既offer

Hku nursing offer god
Final god
Cgpa >=3.6god

2nd round banl是咪今日dead

Offer god

我意思係N手飯
不過身邊已經有一兩個reject，所以仲有機會既

btw 係AS2 offer

我同個fd一個3.6頭一個3.6尾
一個第1日in 一個第2日in

Hku nursing offer god

新post拜一下mgt bom banl mkt offer god
求city offer god比次機會

收到啦！好開心呀！ctyu crim offer
Thanks offer god

你咩gpa?

我第二日都有啦 hkcc 3.6x 既頭
Interview應該唔重要？我諗我係全組唯一連self intro都甩曬碌 之後因為有外藉又焗住要英文討論我都唔知自己講左乜
依家有offer心穩好多 努力考埋試希望食psycho n手
唔好相認呀

我有朋友收到啦

我都self intro 甩碌 應該因為咁我無offer

City chinese offer god
poly offer god
gpa god

3.41 cgpa gpa3.3

咪灰 聽過8月都有offer 撐住！
Crimin都好多人放身邊好多socsci student為報而報有其他offer就reject

聽到你咁講都定啲 多謝巴打

我第二日in都係今日11點幾收到呀，幾時in唔關時呀嘛

收到City Crim Offer 啦
希望所有呢度既巴絲都有UGC offer啦！！！！

請不要消失希望 夜長還是有星光呀

我好似同你同一組

City 由under review 轉左做application submitted,有無同路人?

City e&f offer god
BU Applied Economics

BOM今日係咪唔會派

求offer神顯靈，跪求compsci offer

得個7個人你唔好同我相認

讀psycho得兩個😂😂

只求一個UGC offer

拜offer神
Poly Year 1 Aviation Engine offer god
City Year 1 AIS offer god
btw 想問如果poly無interview係咪已經無機

polyu ise to gf

bom please

一齊慢慢等
Good luck~

今年mc收咁高嘅
Second round都要>3.7

City

繼續跪求city mc cm nm ais offer

今日出？

唔知

謝offer god
但係覺得meet唔到個condition可以點
gpa god

你gpa幾多 condi幾多

Cityu offer god

cityu engine year1 entry

再一次感謝offer god

Ppp offer god
快啲打救我喇
我冇晒動力喇

final exam 識晒又點?
冇offer要meet咩conditional cgpa?

拜city u bom offer god

有機會 因為第一批offer acceptance琴日完左

Cityu Tvb ppp ais offer god

Cityu applied physics offer cityu ECE n手飯offer

Final exam就炒咁制
絲打好勁咁勤力拜可以識晒

有無人知Cu ibba , hku anf 有無消息

拜新POST
CITYU OFFER GOD
EDU OFFER GOD
日日拜

但今日唔係second in咩？

as1定as2?

偶爾到lihkg 拜拜offer神
半放棄狀態
希望執到個Cityu IM/BU Isem n 手飯食
雖然我知機會好低

GPA God
求保佑我順利meet conditional offer cgpa3.3

同佢今日繼唔繼續出offer無咩衝突?

我要pra offer呀仆街

重未派

咁又點...
我想要offer god 嗚呀

仆街啦

今個星期仲未派tvb offer

多謝offer god

恭喜晒 巴打收到咩offer

拜CITY. BOM
拜POLY SHIPPING

你要靜候 再靜候 就算失收 始終要守

溫書幾多次 悉心栽種全力灌注
所得竟不如 別個後輩收成時
這一次 你真的很介意

當初的堅持 現已令你很懷疑 很懷疑
你最尾等到 只有這枯枝

枯萎的溫柔在最後會長回來

Cu ibba 前幾日聽聞已派

City BANL派成點呀到底

Poly BSE N手飯

原來有對聯
謝謝你

Hku nursing offer god

Cu nursing offer god

CityU PPP offer god

有冇人有city email叫upload HKID card？

感謝offer神 city crim既咁多位九月見

Offer god求你賜我一個offer 我後日考試乜溫書既心機都無 我真係好想讀書
City chin and hist yr1
Offer god

考完第二科拜offer god
Poly Shipping
唔該你

收到Second round既人咁講？我知Main round 3.8
明明以往>3.5都入到

ching,又係你，我都等緊
offer god!!

好似話已經出哂offer 只能等人reject

收到 bu year one hrm offor
多謝offer god

senior? 我fd 都話senior 派曬
我低d 要求 就算year1都希望佢派比我
早知直接報year1

拜一拜cityu offer god
cityu econ/finance
cityu marketing

城大 CityU

9月見

both 3.4
重點係keep唔到

ppp offer god
接我走

ais offer god
cityu god
gpa god

cityu mkt
offer god

Poly paed offer god
City offer god

Hi 同學 我都收到
Thx offer god

求offer god interview god顯靈

HKU BSS
HKU BA
POLYU MKT
POLYU MGT
CITYU PPP
CITYU AIS
CITYU MKT
CITYU MGT
CITYU IM

9月見 大家遲下會唔會開tg grp交流下？
Btw祝其他等緊嘅巴絲都會成功！

收到個電話叫upload最新個gpa

報個陣未出year2 sem1 gpa

Year 1照要 +1

as2

已經放棄左

Poly offer god
City offer god

City poly
gpa god!!

CityU Criminology
岩岩開左個TG channel

希望大家可以入黎交流下
有/等緊offer既朋友仔都歡迎加入
簡單留底你既個人資料我就會加你入group
利申 唔太識用TG，有錯勿屌
最後，再一次祝等緊offer既各位早日有offer，加油

Offer god
求下你比我上岸
Ppp ais tvb mc

新POST拜拜ppp offer GOD

你開咗個channel...

哦 睇漏咗 自膠sor

有冇收到Cityu criminology offer既人係會放出黎？

想問poly second choice 係咪要等First choice unsuccessful 先會睇？

幫朋友拜
Year 1 cityU acct
Year 1 cityU e&f

如果佢地都有offer
我拉埋佢地一齊捐錢！！！

推一推

其實ppp今年係咪唔派year 1升year 1 offer
以往呢個時候已經派左

City tvb offer god

offer god
跪求EdU俾個offer我

cityu banl派到邊 喺咪已經收夠哂

想問city send emai叫你upload HKID俾佢會唔會關offer事？

頂 心聲
人地sem4用黎meet condi
我咩都冇，溫完-> 畢業喇恭喜曬

拜下offer神
一直收唔到offer真係好驚 好大壓力
我真係好希望可以讀落去…可唔可以俾個機會我

Poly Shipping offer god
比個機會小弟好嗎

有無人過幾月之前考完cu mae test已經收到offer

唔好放棄
爆埋sem4 仲有機會n手飯

我係Keith Leung

Hku nursing offer

city acct offer god 收offer即捐一千
求求你offer神 快d比offer我 大家考試加油

再拜 cityU chin& hist As1/2 offer

Offer god我依家好努力咁溫緊書啦

多謝offer神
今日朝早收到city chin and history (history stream)

多謝offer 神
而家求gpa god

希望其他人都快d有offer

Poly u mkt offer god

唔係

幫自己同女朋友拜 city im offer god

City u offer god!!!!!

感謝offer god賜左心儀offer比我
今次希望GPA God 保佑
希望graduation gpa keep到係3.35或以上
比小弟順順利利meet到condition入到U

幾時先派n手飯 唔想等到9月呀

ppp as2 offer god

Exam gpa god

你咩科 點解會咁

hku

講真個句中文系既位其實比較上少

唔好灰住啦巴打 未到9月1都依然有希望架
我今日打過去cityU問佢話派到8月底都有offer
唔知佢氹我定點啦

POLYU ITC RETAIL CONDITIONAL OFFER GOD
CITYU IM OFFER GOD
GPA OFFER GOD

Gap year 巴打？

mgt bom banl mkt offer god
city offer god

ugc offer神
一個ugc offer就夠
求下你比我啦

Offer 神
比個機會我讀返書

想問下city business economics出左offer未？

你係邊個

year3?

完全明白，見住身邊hea 過低分過自己d friends 收晒offer, 真係唔明自己為左乜，不過冇得賴，自己interview 唔掂

CityU
Offer God

Hku anf 幾時先派
知道佢condition會係sem gpa
佢又未派
今個sem又難
冇乜動力去溫書喇唉

多謝CityU Offer God
繼續拜PolyU同HKU Offer God

Polyu offer god

same case as u
補hkid之後即刻收到interview

唔係出cgpa3.7咩 好似e&f先出sgpa3.6

真 ?

你睇返16-17個record a&f係cgpa3.7 我另外睇過space本record都係計cgpa 但唔知佢今年會唔會轉

CityU Offer God

CityU chin stream offer god
臨訓前拜一拜希望聽日見到有offer

Cu ss
City psy
City crimi
City sw
Bu sw

明天是星期六...

深夜拜Offer god
Cityu offer god
Polyu offer god

我個心好痛。。。

我都係咁話 😣
不過condi以往都係S3.7

CityU ppp offer god 比個機會小弟

Cityu ais god
Exam god
Gpa god

Ppp year 1 entry
陣間考ict保佑我拎A

GPA god

meet conditional offer

offer god

cityu management派左second round offer未？

bu sosci/ba year 1已派

hku offer god
gpa god

求offer
求interview
求高 GPA

gpa god
我聽日final exam
求你比個C+我
C+就夠唔貪心
比我meet condition cgpa 3.2

我都係
次次interview就超緊張， 控制唔到自己

我都係gpa3.7等n手飯

city acct offer god
有offer即捐1000

幫朋友拜埋
city enf offer god

今朝岩岩派? 可唔可以講埋gpa同in成點

幫fd問
HKUBA senior派咗未?

收到bu socsci year1 offer~不過應該reject

巴打有無其他offer ?

有無人收到 City Crim and Soci offer?

你收到？

CITY ENG LING
幫朋友拜 BU ENG LIT CITYU AIS

收到offer記得填返d資料

人人有offer

offer god
求你比個Bu applied economics offer我
cgpa 3.6

係呀

大家知唔知city IM conditional offer係幾多gpa左右
感激不盡！！

Polyu bse offer

請問咩cc咩cgpa？

冇話 但今年淨係想要ppp 我year1

Hkcc spa 3.8

space 3.8 dse eng有4

Me hkcc spa 3.8 eng 4 too

新一日再拜ppp offer god
求你顯靈
賜我救贖

3

Gpa god
求你保佑我今個sem順利畢業meet offer

Ching又係in完未有？ 介唔介意講下gpa幾多？

求meet到offer

每日一拜offer god
Poly Shipping

Thank you

再次感謝Albert 同 offer god 賜我offer

另求gpa god保佑我順順利利畢業同埋cgpa 過3.4

最後希望暫時未有offer既戰友們同連登一眾巴絲到最後都有offer齊齊入UGC!!!!

恭喜晒呀爸打
想問下你幾號in?

Ching咩科

冇野了好似記得你city IM?
Conditional offer幾多GPA?
Thank you

你係咪讀spa

cityu god
gpa god
exam god

Who are u

收唔到 想知有無人收到

GPA GOD 求3.5 好想入poly acct呀希望meet到condition

GPA 3.5 GPA 3.5

如果meet唔到poly condition差少少有冇得求情

Cgpa 3.0

準備reject spa同ppp offer 巴打們接實

派我ppp

gpa god求求你我今個sem一定要有3.5

有無巴打有cu ibba

我都準備decline City既Applied Soci同AIS，巴絲們接實

再推一推，仲有無同學仔呀？

Thank you ching

跪求gpa god比我順利畢業meet offer 好想入大學

溫緊final都上下水
有冇year 1 asso巴絲打收到CU engine year 1 entry?...

AIS派咗

CITY BOM BANL IM FINANCE OFFER
POLY FINANCE OFFER

ais 派咗

求gpa god比我meet到condi

佢意思應該係唔會考慮ais 有嘅話實會reject
ais根本未開始派

Gpa god
Offer god

雖然都知其實機會好渺茫
但仲係天真地希望有得收offer
拜下offer神，希望祢可憐下我

繼續求
ais god
cityu god
gpa god

多謝offer god 求meet 到conditions

Poly paed offer god
City mech offer god
有冇巴打收到以上offer?

係呀，AIS未派
Sorry for 1999

求offer god interview god 顯靈

HKU BSS
HKU BA
POLYU MKT
POLYU MGT
CITYU PPP
CITYU AIS
CITYU MKT
CITYU MGT
CITYU IM

求offer
求interview

今sem爆4啦你

City ppp year 1 entry offer god

最近好多不知名電話打比我
仲要係連續打
我仲要每次都聽唔到
巴絲們對呢啲電話有冇印象？

你試下google啲電話號碼

對 首先第一個已經係廣告
大學電腦頭4個number通常係固定
例如中大係3943xxxx

CITYU OFFER GOD
EDU OFFER GOD
日日拜

city mgt bom banl mkt offer god

究竟city chinese and history
chinese stream as2派左未?

點解唔打返去？

唔該哂兩位巴打
已證實全部廣告
好心呢個時期班cold call狗咪亂嚇人

打佐，全部都話通話失敗
原來真係廣告

有無人試過打電話chok下d staff有無offer?
通常暗示有 會點講

其實可以打個電話no. 上網check

派左幾日喇巴打

幫frd拜
poly gscm
bu isem n手飯god

Ppp offer god
你知道我在等你嗎

跪求gpa god比我順利畢業meet到offer
入到大學會努力讀書加做善事

City tvb offer god
我妹愛你架 求你比個機會我

比你個妹

Polyu CBS offer god
Cityu tvb offer god
Cityu ais offer god
Offer god求下你喇
我真心想讀書呀

CityU offer god我雖然gpa唔夠其他同學高但係我真係好努力prep interview同好有誠意讀上去架 求下你俾offer我啦

Applied Soci派左?

求一個offer
求interview

Offer god
只求一個gscm offer
真係好想讀返書 求下你

final god
聽日個科只求C+

巴打都幾毒下

2764 4701 係咪polyu電話

Shipping offer god
早d出比我好嗎

Social work offer完全派哂？

大佬，有user name睇

offer god
EdU

Coty acct 幾時派offer

As2?

city acct offer god 收offer捐一千
offer神求求你

Whoscall Whoscall 27644701
理工大學視光學
2016/8/31 11:52 【 不詳 】( 有待確認 )

你報視光學 ？

Exam god求保佑

City ais chinese
poly cbs
gpa god

就係唔係，我報engineering咋

唔明點解唔打返去問下

Cityu chin stream As1&2 n手飯

push

offer god
我想要個bu offer

ugc offer 神
n手飯

自救者人恆救之，chur埋最後一個sem，我相信一定會有奇蹟發生，大家一齊加油！

求offer god, interview god 顯靈

HKU BSS
HKU BA
POLYU MKT
POLYU MGT
CITYU PPP
CITYU AIS
CITYU MKT
CITYU MGT
CITYU IM

City AIS應該好易有offer啫，跟據過往記錄，有3.3好似已經穩入

Offer god
Gpa god
Gpa >3.8

hku offer神

im offer god

有fd收過呢個電話
個陣佢miss左
後來晏啲收到interview電話

求Interview god

咩科

文科

推

原來gpa夠高加上ielts好高分就可以無視hku social science唔收asso year 1嘅規則

我收hku offer之前收到個admission officer用hku員工個人email叫我補返d資料，仲要係寫明最好即日搞掂

巴打咁你gpa同ielts分別係幾高？

4, 8.5

Offer God

meet conditional offer god

代拜ais eng lit

Ppp offer god

唔該巴打
我比左application no.個staff
佢叫我留意下non jupas個status
當我想問多少少
佢就重覆一次 再話留意下status

溫書溫撚到想死

Exam god

我個fd係派second round offer前一日都打左去問 但係個staff 就話仲review緊

gpa god
final炒左
求你比我meet offer

Offer god
Gpa god
Gpa>3.8
求保佑 一世做好人

cityu god
gpa god
ais god

應該下年會讀space 我都想一年上返u

有個app 叫truecaller 會話你知電話來源，我自己都有用希望幫到你

一陣無晒私隱 唔好話無提你

乜咁睇唔開啊

有冇人知冇冇得defer claim offer既日子
如果要retake就八月尾出成績

有冇手足in左屯大soc sci
interview問左乜

thx bro 提供，快d del 先

今年轉左收生玩法
以往係連year2 dse eng冇4 ielts幾高都唔收

今年收左個啲都依然係爆4 ielts好高分 但有幾個dse eng都係3
呀sir都話應該係轉左玩法

唔該哂，係咪exactly 2764 4701依個電話？

有冇人有bu science year one offer?

今年gpa3.2會唔會有機會食到ais n手飯

GPA GOD 求3.5 求求你

AIS 係咪出過offer? 代同學問

天呀救救我 今個sem一定要比3.5我 我唔食米線一個月一定要有3.5呀

冇

City fina
Poly acct

Gpa offer

meet condition

cityu offer

係咪你地個個都收曬offer？

有無人知今個星期GSCM會唔會再派呀

Offer god啊offer god
求你顯靈啦
Ppp ais tvb mc

唯獨我仍靜候Cityu chin&hist chinese stream offer

多謝exam god保佑

Gpa god
city poly

CU offer神

PolyU offer神

City tvb offer go下星期求你顯靈

PolyU TM Offer God
仁慈既Offer God俾個機會小弟食N手飯啦

你咪有city

又係你
但我真係好想讀PolyU TM嘛

我都等緊poly

CITYU ENG LING

代拜
BU ENG LIT
POLYU BALSS
CITYU HISTORY
CITYU AIS

Poly paed offer god
City mech offer god

希望大家可以由City同學轉做Poly同學

CITYU OFFER GOD

city acct offer god

幫埋個fd
city enf offer god

會守承諾架

想問下final sick leave會唔會影響食N手飯?

god 跪求你比我順利畢業入到大學
會努力讀書做善事孝順父母

hku offer

CITYU OFFER GOD
EDU OFFER GOD
我一定會努力讀書

ppp offer god
我求你早d出喇，無心機溫書

polyu balss offer god

TVB PPP OFFER GODS
兩年前令父母失望，自問呢兩年都好比心機但都日日好難捱，但唔想到頭來比佢地再次見到我咩都冇又失望多次
tvb is my life

tvb offer god

同步吖

心有靈犀突然想起tvb offer god

我溫溫下書諗起

Cityu offer
有offer即捐$300

雖然已經有offer 但唔知點解都係心繫呢個post

我好想要ppp offer
上帝啊
ppp offer god

每日都要keep住拜
ppp offer god i love you

我都係
因為未收到想要嘅offer

Agger 成為左每日望得最多既post

如果想sent Email 去City中文乞interview，應該sent俾Prof.定Office?

有冇巴打收到city account interview 或者offer
等左好耐都無聽過有人in

交咗poly留位費但係而家有個更好嘅offer 有咩辦法可以拎返啲錢

再拜poly Shipping offer god
早少少出比我ok?

same

same....

Mc offer god
好想入呢科 gpa唔高希望可以食到n手飯

Same 大家努力啦

所有大學派完social work offer?

有冇人已經收到CU engine year 1 offer

希望大家一齊meet到

無

Year 2?

AIS God
Cityu God
GPA God

Polyu CBS offer god
Cityu TVB offer god
Cityu AIS offer god
Gpa god
Offer god
求求offer神gpa神眷顧小弟

HKU BSS派哂啦

Gpa God
順利meet offer

唉，雖然我知道我想讀嘅科有好多都已經派左interview or offer。。。
但我都要等落去
繼續求city mc cm nm ais offer
Bu N手飯

poly offer god
city offer god

幫好朋友拜
Year 1 CityU acct
Year 1 CityU e&f

ppp offer god 請你接我走

我願意

日日都覺得好空虛，乜都無

新一個week繼續拜city mgt bom banl mkt offer god

city acct offer god 收offer捐一千 麻煩哂

收過幾次poly(CBS, APSS)電話
Search 完個number都係poly 視光
不過通常對方都有留言

正在等候奇積的到來

PolyU ADV offer god

多謝返offer god比左bu socsci year1 offer我
但我想要city ppp year 1 offer多d
如果我收到既話戒丁一世

我想問HKU nursing 係咪已經派曬要等n手飯? 身心已經好疲憊。6科 Final 真係好辛苦…… 我好怕咁努力一個offer都冇……

cap咗圖

巴打你本身讀緊咩

City chinese offer god

巴打socsci係Arts/Socsci?

CU engine offer god
快啲顯靈啦祢

晨早拜Offer god
Cityu offer god
Polyu offer god

city Chinese
poly bics

City IM Offer

Eduhk offer god

因為我之前打過去問 話仲有最後一輪 過左日就派左 所以應該係要等n手飯 巴打加油

哈佬巴打

係

city ppp year 1 offer
如果我收到既話戒丁一世

淨係求interview 咋

我朋友依家hkccYear1報左咩都未收到
佢gpa 過4

Ppp offer god
帶我走

我都想

Examination period都不忘要每日拜Offer God，希望仁慈既Offer God可以俾我食倒Poly TM N手飯

一齊拜poly

Year 1既 second in都過左

City enf同hku anf幾時派offer?

Bu history 係唔係派曬offer?
好似無咩巴打有提過...
求offer 神賜我edu, city, long u offer
得offer 捐一千，戒丁一年啊

AIS God
CityU God
GPA God

Gpa god

做咩你成日mon住個post同咁留意我？

Gpa god
Offer god
Gpa>3.8

求下你city tvb offer god
我會生性做人架 求你比個機會我

Offer god
Cityu mkt mgt

有人im轉左under review？

meet conditional offer please

諗太多
巧合

CITYU

CU PolyU offer神

同問city enf
其實我business econ

hku im offer god

Social work offer 已經派完

有冇人打去問問今個星期定下個星期出

跪求今個Sem All C 比我順利meet到offer

Year 2 ? 好似派曬

Poly Shipping offer god
早少少出比我好嗎

多謝offer god
BU sociology

Ppp offer god
你捨得帶我走未

banl係咪已經冇機會再收到
DSE Full cert math4
cgpa3.73

Poly BSE

巴打Year one?

多謝offer god
我會跟據之前的承諾捐$1000

gpa god
>=3.76

Bu applied economics offer god

Year3

絕望

Cgpa ?

LM，我報BU sociology Year 3乜回音都無

3.08
Conditional offer 3.10

佢係咪睇重interview 自問in得差
我都係冇回音

真係唔知 我in得普通咁

PPP offer god

cityu offer god

cityu english studies

有冇in完ppp嘅朋友 status轉咗

bu green energy science有冇消息？

gpa god >3.8

hku nursing offer god

cu nursing offer god

你轉咗?

又無得in又無offer

吓...3.08？點解我3.7X連in都無得in？

Ppp offer

沒

仲係application submitted

你讀咩科

無咁快啦 睇data都係5月中至尾先派 我指city enf

CITYU OFFER GOD
EDU OFFER GOD
我一定努力讀書

exam god

CCCU唔太關sociology事既social science細科

Cityu applied physics offer cityu ECE n手飯 offer

巴打interview討論咩題目

Politics應該準備再出
聽日截第一手飯留位費

Banl第二輪留位費deadline 係咪過左

city?

gpa 太高bu係唔會理

city banl係唔係派哂？

CityU God
AIS God
GPA God

gpa god 3.5 求求你

想問今日有冇人收到city tvb offer?

GPA4.1之前有BU Sociology Interview

有冇人知而家ges派到邊
求ges n手飯

3.68 有in 冇offer

Banl派哂未？

咁多高gpa有in既冇offer

睇怕都係會meet唔到offer
已經準備好六月放出黎
唔知有冇奇蹟發生
gpa god求你比我meet到condition

點meet 3.1

city acct 你出offer未呀

Cu offer god

i love ppp offer god

City e&f offer god

係咪好多人已經有offer
好似少咗咁多人 推得慢咁多

跪求gpa god
順利畢業meet到offer入大學 會努力讀書

City poly management offer god

有無人知hku anf yr1幾時出offer

Final博殺緊姐
You're not alone

Poly Year 1 Aviation Engine Offer God
City Year 1 AIS Offer God

Yup

仲有我呀

Poly paed offer god
City mech offer

and me

收到city chinese offer既巴絲，condi offer係咪3.0?

bu china studie派咗未

之前講過唔想講
condition cgpa3.2

我都等緊

final 加油!!

求 PPP offer god顯靈

ME TOO 等緊CITY FINANCE派OFFER

今曰有派咩？？

留名

我好想要balss offer
我知我in得差，gpa又唔高
但係我會比心機讀，會一直等到8月
offer god賞個面
好辛苦

有一科炒左好大機會F
gpa god我真係好想讀書

有offer翻黎還神

你地仲有冇報其他？

Weather god
求聽日打風落黑雨defer final俾多我幾日溫

有報city enf 未收到

city acct下星期second in

我都有報city e&f，應該差唔多出
有冇彩到自己張分紙幾分？

有朋友係3.2 我係3.0

我嗰時係第一日in 連有分紙都唔知 係後尾見人話有先知 所以冇𥄫到

我感覺比分張紙好似幾鬆手

City apss year 1 其實幾時會派
好似無人報無人問咁

Exam god，求保佑我聽日final順順利利

ppp每個major收幾多人？ 好似好多人報

佢應該跟分紙派，佢無理由再由頭睇多次咁多個既資料
佢個時一路睇一唔填

淨係知total係收120人...

覺得應該好多人滿分

City Offer God 你真係聽不到我的呼叫嗎

拜拜offer god 祝自己and 戰友有心儀offer 求庇佑

應該唔會既 如果唔係佢整張分紙做咩
同埋我見啲人睇到個分都唔係滿
你滿分？

有無人non-jupas讀second degree?

23/25only有兩part唔係滿分

應該無問題，如果鬆手亂比分，佢整張分紙就無意義
佢唔會咁樣玩野啦 搵自己黎搞咩

Kongu Cu offer god

City offer god 我日日嚟打攪你係咪好煩呢 快啲搵offer塞住我把口啦

EXAM GOD 保估我考試順利 meet offer

city acct offer god 收offer捐一千
考試都拜埋gpa god

Final 加油呀!!! Offer god會睇到你嘅努力

Offer god 求你派city ais同bu eng lit畀我兩個gap year嘅friend

巴打無interview等緊direct offer?
Btw City ppp offer god

ppp offer god唔爭在塞埋我把口啦

ppp offer god i love you forever

Offer god 求一offer
求下有gcsm 真係好想讀返書

Offer

ppp offer god 希望你快d出唔洗等我個心成日掛黎掛去

CITYU ENG LING

代拜
BU ENG LIT
POLYU BALSS
CITYU HISTORY
CITYU AIS

Offer God 我聽日會找數捐錢畀毛孩架啦

多謝巴打我會努力
offer god我都搞左你咁耐，你理下我啦

Poly Shipping offer god 收留下小弟

收到BU Eng Lit 叫我up supporting documents 姐係會有offer?

可唔可以幫我拜埋polyu offer god
佢出比我就可以比ece 你

求CityU offer god EdUHk offer god 保佑我盡快收到UGC degree offer 我好想讀大學 好擔心冇書讀please

新一日拜一拜
CityU God
AIS God
GPA God

聽日reg day 過埋聽日應該會出掛

EdUhk
Offer God

究竟poly ageing offer派到gpa幾多

覺得係比較有機入嘅一科

拜拜polyu offer god

你幾時in?

幾時in?
係就恭喜你

我im waiting list緊😪

4月3 好似

身邊d人已經有offer
自己仲未有真係好不安
求下你Offer god比個offer我好唔好啊 上到U我一定會比心機讀書

咁耐？我都係in history department但唔係china studies 我以為一星期到會有

History 同 China studies - Hist Option 應該月尾前先有 面試當日問過下

GPA God
求保佑我順利meet HKU conditional offer cgpa3.3

求一offer就夠

Cityu im offer god

GPA > 3.8

起身拜一拜GPA God
希望graduation GPA keep到3.35比我順順利利入到poly ugc
另外感謝offer god既仁慈比左個心儀offer小弟

求奇蹟出現
gpa god
final god

City ppp year 1 offer god

新一日再拜ppp offer god
I am waiting for you

啱啱收到IM
會放返出黎

Poly Shipping offer god
收留下我唔該你

City 岩岩比?

差唔多三個月前20/2
應該唔關事 因爲我打去問佢話如果我今年有讀書就up transcript 無讀嘅話就覆email嚟做record

btw 我gap year

10點出email

Cityu im offer god請你望下我

Still waiting list

Waiting list係咪n手食都冇得食？我都waiting 緊

收到im offer
都係第1round in janet in ＞waiting list＞ur>收左
冇second in

我上個禮拜先in city im咁咪有排等

巴打我情況同你差唔多
gpa god

收到im 2round offer 既介唔介意講下幾多gpa

BU n手
mc

Cityu IM Janet係印度女人?

跪求gpa god final god比我順利畢業入到U

Im仲係waiting list

突發bom as1出左offer 啦！終於守得雲開啦 多謝offer god!

已經拎到最想要個個offer 如果之後有shipping 我一定會放

city finance offer god
city finance offer god
gpa god

巴打

好想要BOM OFFER

bom仲係under review
希望唔好unsuccessful

Im

你最後interview個日交個張揀as1 定as2?
我填左as1
status 由未in之前嘅under review>in完個幾星期後變左on the waiting list as1> 派左一輪offer都係keep住on waiting list as1> 到到今日中午12點幾就收到offer SMS

今次accept offer個deadline係5月23號
各位巴打我明等緊嘅過程好煎熬 但請不要消失希望 我祝各位齊齊9月有degree讀

我都係

我想係

會不會同一日派埋AS2

有咩要填？:0

btw city translate有無聲氣

Application Submitted

Interview要交張form 填好你想由as1/as2

+1 連under review都唔轉

佢冇叫我填

好似早IN個批未有得填

幫男朋友拜埋
Poly
City
Edu

有冇人收到bu science year one offer？有就share 🙏🙏🙏

city offer

City tvb offer

係咪只會計sem1-3 唔會計4咖

加油

好耐

我個applied physics 都係

如果係佢打黎問你 你就會有offer喇

大家PPP in 完個status係咪重係Interview?

佢係send email
我打返去問 佢話我up左hkcc grad cert同transcripts就ok
我打過去佢一聽就問我係咪XXX同學

課金左兩萬畀poly仲reg埋 city god我都會等你

CityU nothing's gonna change my love for you 快啲派畀我同我gap year friend

Ppp offer god
I am waiting for you

冇呀，突然醒起問下

多謝比個applied physics offer 我，我會比心機讀好啲書，去實現返我嘅夢想，我會好好咁做人 我遲啲會去捐錢 meet offer

我朋友都係3.0 但唔係chinese stream

咁你地有冇報linguistics 我報左都係submitted

梗係計啦 點會唔計

呢啲問題咁都問

今日係咪冇派BOM AS2?

Cityu cm offer god
入到短幾年命都可以

Submitted x 2

上年好似5月2x由3.7幾開始派

Cityu God
GPA God
AIS God

IM OFFER GOD
完全冇心機溫final

有冇人打去問下city politic 係咪真喺要等到5月尾先派

politics
繼續仲係Interview

+1 Offer 神

想問下 BANL係咪派曬？

有無人city english studies.
有無消息

city acct yr1 仲有second in?
btw 5月4號sec in左

已收到poly電話
會派paed conditional offer 3.3
多謝offer god
祝各位巴絲打有offer

好啦e+到我拜gpa offer god
求今個sem保3.3

我真係恭喜你呀 見你拜左好耐

offer gmd

其實我見大部份都係3.0

岩岩bu打電話黎問我想讀soc sci broad base咩theme...係咪有機....

利申:4月尾in完，上年都有in

其實點解一定要人打 你自己打去問下咪得

poly
city
bu

唉
same feeling

Ppp offer god
我一直在等你

Exam god保佑我聽日final順順利利，meet到offer
我唔想f呀

商/文科？

Gpa god cgpa3.5 會努力讀書架啦

Congrats 巴打
Btw 我揀左as1 之後個professor笑笑口話慫勇我唔好as1 得好少位 之後轉左as2
利申仲未收到

有冇人知道poly CBS派晒offer未…

請問有冇巴打等緊bu sf bcom acct?

想問有無人in左lingu social science 既sociology?
想知道大概問啲咩
同埋有無大神知道Edu ges n手飯出到邊個分
利申: 聽日 in lingu sociology
唔該曬

final god gpa god求你比我合格順利畢業meet offer

有冇巴打知ais大概幾時派offer

點解好似無人提environmental 科 係咪太廢

Offer god
只求一個gscm offer

有冇in完bu hist既巴絲講下自己in成點同問左咩問題?

幫人拜 #adore
Gpa god
Interview god
Offer god

Yes

i know that feel

city acct 幾時派呀！！！

me2

ppp offer god i love you
幾時黎接我走？ I am ready

多謝你呀offer god

cityu econ/fin offer
bu sf bcom acct

有無人聽日打去問下politics 係咪真係要五月尾先派
可能改早左呢
自己無膽問

有冇有city tvb 既消息？

我幫你問啦 仲想知咩

CITYU OFFER GOD
EDU OFFER GOD

又唔夠膽問 又想知

無野問喇

我都想問問FINANCE幾時派 應該打比邊個電話 直接打去DEPARTMENT到????

幫埋你問都唔要

多謝你有poly offer 仲幫我哋問

多謝

有冇人聽日in LingU?

18號先in
但唔想去

我係reschedule原本都係4號

今日in完
offer神

social science?

你29號in?

可唔可以搭單問埋幾時出ppp year 1升year 1 offer

Ais派offer未 好驚今個sem爛grade拉低搞到冇offer

31阿 你呢？

cityu econ / fin出咗offer未呀?

Me

係都讀樹木管理啦

巴打你有無用TG?

求meet到condition

Me +1, 你地in咩major?
exam period 咩都無pre過

Poly Shipping offer god
見我日拜夜拜比次機會啦

其實收OFFER係咩感覺

GPA過3 ，我要meet condition 呀 再一次好感謝比哩個機會我去追夢，我會好好捉住佢，會繼續向夢想進發

Soci
冇pre過

我地幾時可以知

我都想知

我都係in soci, in 2:10 pm
你呢?

求上天比我順利畢業meet condition

me 3:30

求offer god, interview god顯靈

HKU BSS
HKU BA
POLYU MKT
POLYU MGT
CITYU PPP
CITYU AIS
CITYU MKT
CITYU MGT
CITYU IM

請問city ace既科派左as1未？

City ppp year1 entry offer god

我都想試下

city acct offer god 快d收我啦 我交齊哂野架啦 收offer捐一千！

你係咩entry

cityu enf offer god

今日in唔好

City cm offer god

多謝edu offer god
繼續拜cityu offer god
polyu offer god
thei offer god

求順利畢業 Sem4有全C夠啦 比我meet offer

我要全C+

我想問city cs出offer未

3:10

咁咪好快in完

巴打我都係2：10wor

Bu offer god

拜下offer god
city chinese ais
poly cbs
gpa god

pass就夠 求下你god

唔係派左好耐咩

今個sem 比我gpa過3.2
Gpa god I love you

有

好似係

你gpa幾多

City CM offer god

Cu poly city offer god

聽日柒左唔好笑

巴打gpa幾多先我 就英文唔太好既，你都唔好笑我

Gpa god > 3.2
保佑我升返上degree啦

Offer God
EdUhk

絲打31號 邊一group

我都係330

City finance god

我諗應該係收到interview 個下既2倍，真係想大聲叫出黎
我個陣收到interview god賜比我既interview 真係精神左半日，仲亂咁同fd講入到我就點點點
收到ppp 既offer我真係想象唔到我可以傻到咩地歩

但係之後佢又打黎叫我補交資料 又比左個希望我 得唔得講聲呀嘛

Hi你都未有消息？

其實出第二輪未 想做同學啊

擺2nd choice 係咪冇機會

我second in 既
唔會面完試就算掛

我想問有無巴絲知道meet唔到offer寫求情信幾大機會救得番

CityU God
GPA God
AIS God

求offer god 今次真係要保佑

我4:30 絲打介唔介意留tg傾？

拜cu offer god

我31號 1400

求奇蹟出現
gpa god保佑我final順順利利

City e&f offer
入到會更加比心機讀書

絲打都介唔介意留tg一齊傾？

GPA God
懇求祢保佑我順利meet hku conditional offer cgpa3.3

小妹好渣 唔好笑我

3.3廢J, 我英文都一般咋

city ppp year 1 entry offer god

巴打你gpa幾多?
我都等緊ges n手飯

聽聞出哂 要等人唔要

tvbtvbtvb

打左去問PPP 佢話其實已經出曬offer, 要等人decline左先再跟waiting list出
我想問下有冇人dse2左係收到interview?

想問近排有無派過banl
好似好耐無聲氣

咁印度女人叫咩名？

Poly Shipping offer god
今晚出比我好嗎

有冇人有city tvb任何消息
City tvb offer god阿
求下你我會生生性性咁做人架
一定會努力讀書

Offer 神顯靈
啱啱收到city psy offet 了
終於可以專心溫書

Cgpe 3.6x
Condition 3.3

開心到係咁打錯字

點解有咁多個答案？前排都有人打去問 佢既答案係有in既五月尾出 冇in既五月中出 仲話有好多位 唔洗擔心 而家又變咗出晒offer 究竟啲staff有幾多個答案